侵開始凍結支那人資產

唔好凍結晒屎總d錢

link?

Link ?

五毛會知道先，因為佢地會無糧出

美媒曝特朗普制裁中國銀行13名高管

入面有人話只係一個侵侵狂熱者寫
小心炒車

炒咩車吖
有咩咪討論咩囉

侵侵狂熱者
nytime定CNN講㗎？
依家唔係反侵就係「侵侵狂熱者」㗎啦

本身咪有個post討論緊，㸃解轉述人地個post又開一個

有巴打回：

The Washington Reporter聽個名好似好猛料，但個網站入面全部文章只係由Jacob Wohl一個人自己寫，而Jacob Wohl只係一個19、20歲住喺加州嘅Donald Trump狂熱支持者 :

本來就有，係因為川金會擱置姐

Washington Reporter 只係爆咗名單，而家唔知真定假

就算名單唔啱，都有呢個計劃